你地最癲試過ot 幾耐？

一星期做足7 日
屌

冇訓過？

成個三月冇休過

做Financial Printer

3 個月完全冇放過假？

做足36小時 冇訓過

訓6 個鍾囉

成個三月

連續3星期on duty
周末返8都變12

無訓過直通車到第2日

有訓就收皮啦
我試過ot 連續3日冇訓過

三個字
痴撚線平時6點走中環冇乜人
遲三個字就多人到遊行咁
以後都唔撚OT

鬥奴性重

你呢d 係玩命wor 屌
讀書個陣細個可能仲得

有時要食project 都冇計

23個鐘

一日過呢d 好似都要捱d，
一星期做足7 日，持續一個月真係好撚攰

心好攰

返足365日都未出聲
依家啲後生

一星期番左100hrs

有得訓都唔算係D乜
無得訓既最多60個鐘，真係頂唔到

連續4個星期無休息，日日早上730到夜晚8點

12 個鐘算吾算

0930 to 0400 答的士返去訓2，3粒鐘再黎過維持左2星期
而家老左 唔得了

26個鐘 電訊公司 iPhone美國一發佈完 就要極速砌個website放好哂D資料上去

好似唔算好多，2日加埋瞓左2，3個鐘同平均日日2點走10番到公司

40個鐘冇訓過
仲要係打仗咁忙